猜對聯

上聯 張家輝講粗口

下聯係?

嚇到全家張開口